[以正視聽] 好心啲三毛咪再分化香港人同台灣人

台北又有集會
外國又大把台灣人搞撐香港 反送中活動
啲三毛咪撚咁戇鳩啦

推

Push

推到更多人見到

推呀

除左分化佢地仲識做咩..

啱呀

側面黎睇
有人好驚我地團結
驚過百萬人遊行

搵多過一百萬嘅三毛出嚟撐送中囉

咁多年佢地既技倆都無變過
分化港澳台
分化香港入面唔同既人
搞到大家互相對立
就無人有時間反佢

點知香港人醒目咗

港台已connected
根本分化唔到 亦唔會信

唇亡齒寒

Push 呀

大家唔好理三毛

分化撚死全家，唔好理佢地就好

要俾更多人知真相

推多一次 有人分化先再推